［突發］endgame ironman盔甲流出！！！！

今次套甲全流線型
右手似係新雷射槍
心口仲有新logo
唔知係咪新元素+新avenger logo

快做仆街仔
唔知會唔會del po

點解個「心」字左右掉轉咗？

我唔熟 可能簡體字
估唔到今次會打到中国🇨🇳

重讀小學？

未畢業
我幼稚園開始迷marvel
好型好有氣勢

仲要銀色theme
型過隻無腦大牛🐢隊長

幽默呢家野真係無得勉強

就快飛荷蘭啦再見了